點解男人咁鐘意渣波？

渣極都唔會厭

明明自己又唔會舒服

手感好囉

心理>生理

樓主基

唔知點解 成日見到啲女仔食雪條都係含住又岀又入
我自己就咬既

因為女人無j囉
你試下女人有j 我單手渣爆佢呀

你地鐘意點渣

我鍾意咬